網上聽返琴晚光明頂講老解執磚拆局

琴晚光明頂19先講左條橋比政府,叫老解出黎執磚拆局,今日就即刻出現啦
大家花d時間聽下啦, 唔好開心得太早

拆局新招
2019-11-15

Lm

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

19連執磚的姿勢都預測埋

無小背心爭咁d [2/10]

推, 想多d人聽返 [3/10]

推, 想多d人聽返 [4/10]

聽緊

推, 想多d人聽返 [5/10]

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

[6/10]
陶傑 Channel 出左回應:

一個鐘頭以來，不停有傳媒和朋友來訊，詢問我昨夜在商業電台光明頂呼籲或預測：解放軍不帶武器、穿內衣出來，以救災類別，和平清理路障，協助理順交通，為何十二小時之後九龍的軍營果然有解放軍響應執行。

這兩件事應該只是巧合，別無其他內情。

解放軍出軍營，不一定要全副武裝。不一定要「六四」。這是良好的一步，希望有助降溫。

我在光明頂呼籲解放軍穿背心內衣，凸顯肌肉，解放軍同志基本做到，但控制暴力勿再升級，區議會要如常舉行。

然後正如本人建議：即刻就五個月警方涉嫌過度暴力執法，獨立調查（在這方面特區政府已邀請國際專家來香港，要遵照國際專家的中立專業意見來做），重點先查：

1, 「七一」立法會被武力佔領事件；

2，「七二一」元朗黑夜白衣暴力事件；

3，將軍澳停車場周梓樂之死真相。

此三事是六月風暴惡化的三大轉折點，提綱挈領，主次分明。其餘事項另議。

然後換取香港大中學生正常上課，街頭暴力停止。無論是香港的年輕人，還是警方，這五個月都各自付出了代價，只能各自默哀紀念犧牲了的先驅，總勝過無休止的以暴易暴，以血還血。

除此之外，暫時別無他法。先拯救聖誕節和農曆新年消費經濟，令香港社會的暴力至少暫時緊急停火三個月。

在此期間，無論何人做特首，須承諾香港人和中國政府：

1，2020年9月立法會選舉照常合法舉行。

2，2020年首九個月，化解仇恨，修補社會撕裂，不論政治經濟，和平返回正軌。

3，在立法會選舉之後，新的一屆，在2020年底之前，由特首向中央人民政府建議：同時展開立法23條和重啟普選工作。確保香港在2047年之前，得到原先真正的一國兩制，再面向另一個五十年。

中央政府既然對香港的特首「高度信任，充份肯定」，只能由被信任的特首本着對香港社會下一代最大的利益向北京力陳、力勸、力爭。

真係有背心... [7/10]

推, 想多d人聽返 [8/10]